屋企窮

你地都窮成點？

有幾架法架利同林寶 無錢買私人飛機